{"act_id":"83","act_libelle":"Cheminée","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"chemin&eacute;e, chemin&eacute;es, chemin&eacute;es maison, bricolage chemin&eacute;e, foyer chemin&eacute;e, chemin&eacute;e inox, acier, construire sa chemin&eacute;e, chemin&eacute;e ancienne, \/ angle\/ fonte\/ pierre\/ suspendue \/foyer ouvert ou ferm&eacute;\/  devis tarif travaux chemin&eacute;e. ","act_title":"Chemin&eacute;e","act_sentence":"La chemin&eacute;e, auparavant uniquement destin&eacute;e &agrave; chauffer, apporte aujourd’hui un &quot;plus&quot; esth&eacute;tique aux habitats. Chemin&eacute;e anciennes &agrave; foyer ouverts, ou contemporaines &agrave; foyer ferm&eacute;, en inox, acier, pierre ou fonte, les options sont de plus en plus nombreuses et les tarifs varient selon les mod&egrave;les. Construire une chemin&eacute;e chez soi ne peut relever en aucun cas du bricolage et il convient de faire appel &agrave; une entreprise sp&eacute;cialis&eacute;e pour r&eacute;aliser son installation. Pour choisir le bon professionnel, demandez plusieurs devis.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"180":{"grp_id":"180","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"392":{"crt_id":"392","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"4","libelle":"Remplacement d'une cheminée","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"5","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":["3","4","5"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"5","answer_key":"work_type_monovalue__repair"}]},"393":{"crt_id":"393","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]}}},"181":{"grp_id":"181","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"394":{"crt_id":"394","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"395":{"crt_id":"395","crt_type":"text","crt_rang":"1","crt_libelle":"Surface de la pièce ou sera installé la cheminée","crt_question":"Surface de la pièce où sera installée la cheminée (en m²)","crt_affichage":"Surface de la pièce où sera installée la cheminée (en m²)","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"chimney_room_floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"182":{"grp_id":"182","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"397":{"crt_id":"397","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Disposez-vous d'un conduit de cheminée","crt_question":"Disposez-vous d'un conduit de cheminée ?","crt_affichage":"Disposez-vous d'un conduit de cheminée ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"have_chimney_flue_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_chimney_flue_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_chimney_flue_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_chimney_flue_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_chimney_flue_monovalue__no"}]},"398":{"crt_id":"398","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de cheminée","crt_question":"Quel type de cheminée désirez-vous","crt_affichage":"Type de cheminée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Foyer ouvert","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__open_fireplace"},{"valeur":"1","libelle":"Foyer fermé","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__closed_fireplace"},{"valeur":"2","libelle":"Cheminée au gaz","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__gas_chimney"},{"valeur":"3","libelle":"Poêle à bois ","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__wood_burning_stove"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"chimney_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"chimney_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"chimney_type_monovalue__open_fireplace"},{"id":"1","answer_key":"chimney_type_monovalue__closed_fireplace"},{"id":"2","answer_key":"chimney_type_monovalue__gas_chimney"},{"id":"3","answer_key":"chimney_type_monovalue__wood_burning_stove"},{"id":"4","answer_key":"chimney_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"chimney_type_monovalue__other"}]},"399":{"crt_id":"399","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Style de cheminée","crt_question":"Style de cheminée","crt_affichage":"Style de cheminée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Moderne","affiche":"1","sca_id":"chimney_style_monovalue__modern"},{"valeur":"1","libelle":"Rustique","affiche":"1","sca_id":"chimney_style_monovalue__rustic"},{"valeur":"2","libelle":"Classique","affiche":"1","sca_id":"chimney_style_monovalue__classic"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"chimney_style_monovalue__undefined"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"chimney_style_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"chimney_style_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"chimney_style_monovalue__modern"},{"id":"1","answer_key":"chimney_style_monovalue__rustic"},{"id":"2","answer_key":"chimney_style_monovalue__classic"},{"id":"3","answer_key":"chimney_style_monovalue__undefined"},{"id":"4","answer_key":"chimney_style_monovalue__other"}]},"748":{"crt_id":"748","crt_type":"textarea","crt_rang":"3","crt_libelle":"Description des travaux","crt_question":"Décrivez précisément les travaux que vous souhaitez faire réaliser","crt_affichage":"Description détaillée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"183":{"grp_id":"183","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"401":{"crt_id":"401","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"753":{"grp_id":"753","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1736":{"crt_id":"1736","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}